《好仔唔當差 當差正仆街》

小時候，我都唔明白依句說話

長大後，我終於深深認同依句說話

你地當差既，當到自己好似黑社會咁

你份糧係香港人出比你

你地的表現完全係爛仔

細個你地班仆街唔讀書 然後去打壓社會有識之士

含得能

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

IQ低之如 仲要EQ低

比你地渣住武器周圍走 好不安

又想人工高 福利好 自己走去做警察
依點係出於私利

但表現到成個黑社會
就係個人問題 家教問題

香港的實權落左係班毅進仔手上 好擔憂